const QUIZ_ENGLISH_WORD = {
  title: "過去形",
  subject: "purple",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "visit",
      answers: ["訪れる", "見る", "聞く", "話す"],
      correct: "訪れる",
      hint: "",
      explanation: "「visit」は「訪れる」という動詞だよ。例文→I visited my grandmother last week.（私は先週祖母を訪れました。）"
    },
    {
      id: "02",
      question: "homework",
      answers: ["宿題", "仕事", "勉強", "遊び"],
      correct: "宿題",
      hint: "",
      explanation: "「homework」は「宿題」という名詞だよ。例文→I did my homework yesterday.（私は昨日宿題をしました。）"
    },
    {
      id: "03",
      question: "pizza",
      answers: ["ピザ", "寿司", "ラーメン", "カレー"],
      correct: "ピザ",
      hint: "",
      explanation: "「pizza」は「ピザ」という名詞だよ。例文→She ate pizza for dinner.（彼女は夕飯にピザを食べました。）"
    },
    {
      id: "04",
      question: "come home",
      answers: ["家に帰る", "学校に行く", "買い物に行く", "友達に会う"],
      correct: "家に帰る",
      hint: "",
      explanation: "「come home」は「家に帰る」という意味だよ。例文→They came home at six.（彼らは六時に家に帰ってきました。）"
    },
    {
      id: "05",
      question: "new",
      answers: ["新しい", "古い", "大きい", "小さい"],
      correct: "新しい",
      hint: "",
      explanation: "「new」は「新しい」という形容詞だよ。例文→I got a new bag.（私は新しいかばんを手に入れました。）"
    },
    {
      id: "06",
      question: "goの過去形",
      answers: ["went", "goes", "goed", "gone"],
      correct: "went",
      hint: "goは「行く」という意味だよ。",
      explanation: "「go」の過去形は「went」だよ。例文→I went to the park yesterday.（私は昨日公園に行きました。）",
    },
    {
      id: "07",
      question: "runの過去形",
      answers: ["ran", "runed", "runned", "ron"],
      correct: "ran",
      hint: "runは「走る」という意味だよ。",
      explanation: "「run」の過去形は「ran」だよ。例文→She ran fast yesterday.（彼女は昨日速く走りました。）",
    },
    {
      id: "08",
      question: "comeの過去形",
      answers: ["came", "ceme", "comed", "come"],
      correct: "came",
      hint: "comeは「来る」という意味だよ。",
      explanation: "「come」の過去形は「came」だよ。例文→They came to my house last week.（彼らは先週私の家に来ました。）",
    },
    {
      id: "09",
      question: "eatの過去形",
      answers: ["ate", "eated", "eats", "eaten"],
      correct: "ate",
      hint: "eatは「食べる」という意味だよ。",
      explanation: "「eat」の過去形は「ate」だよ。例文→She ate pizza for dinner yesterday.（彼女は昨日夕飯にピザを食べました。）"
    },
    {
      id: "10",
      question: "getの過去形",
      answers: ["got", "getted", "gets", "getting"],
      correct: "got",
      hint: "getは「手に入れる」という意味だよ。",
      explanation: "「get」の過去形は「got」だよ。例文→I got a new bag last week.（私は先週新しいかばんを手に入れました。）"
    }
   
  ]
}
export default {
  englishWord22: QUIZ_ENGLISH_WORD
};
